呢度有冇人係BNO holder而又滯留在羽田機場?

有冇兄弟會準備call 英國駐日本大使館?

1．大規模災害、テロ事件等の緊急事態が発生した場合
大使館の代表電話 （ 020 7465 6500 ）に連絡していただければ、担当の者に連絡いたします。

2．人身事故、犯罪等に巻き込まれた場合
大使館領事班 ( 020 7465 6565 ) に連絡してください。なお、勤務時間外や休館日の場合には、0151 603 2809 に連絡願います（英国国外から架電する場合は +44 151 603 2809） 。

你見到啲電話no唔係+81係+44都應該心裡有數搵錯料啦

Call咗未？點回應你？

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

help